---
categories: []
metadata:
  slide:
  - slide_value: 0
  node_id: 177
layout: page
title: Deputados da XII Legislatura
created: 1370632489
date: 2013-06-07
aliases:
- "/node/177/"
- "/page/177/"
- "/politica/ar/deputados/"
---
<p>O site do Parlamento já disponibiliza uma lista sempre actulizada de <a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Deputadoslista.aspx">Deputados em Funções</a>, com link rápido para o formulário de contacto a cada um deles.</p><!--
<p>Estes são, por ordem alfabética do nome do partido e depois do deputado, os deputados da XII Assembleia da República. Os links são diretos para a página que lhes permite mandar um email. <a href="#BE">BE</a>, <a href="#CDS">CDS/PP</a>, <a href="#PCP">PCP</a>, <a href="#PEV">PEV</a>, <a href="#PSD">PSD</a> e <a href="#PS">PS</a>.</p><p><a name="BE"></a>Bloco de Esquerda</p><ul><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1941">Ana Drago</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4161">Catarina Martins</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2194">Cecília Honório</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2191">Helena Pinto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=803">João Semedo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=263">Luís Fazenda</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2156">Mariana Aiveca</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3926">Pedro Filipe Soares</a></li></ul><p><a name="CDS"></a>Partido Centro Democrático e Social, Partido Popular</p><ul><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2167">Abel Baptista</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1048">Altino Bessa</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4018">Artur Rêgo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2419">Cecília Meireles</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1450">Helder Amaral</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4428">Inês Teotónio Pereira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4096">Isabel Galriça Neto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2867">João Gonçalves Pereira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2327">João Paulo Viegas</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1657">João Pinho de Almeida</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1654">João Rebelo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3995">João Serpa Oliva</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4427">José Lino Ramos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1584">José Ribeiro e Castro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4353">Manuel Isaac</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4173">Margarida Neto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4157">Michael Seufert</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2084">Nuno Magalhães</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4097">Orísia Roque</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1801">Raúl de Almeida</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4374">Rui Barreto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1655">Telmo Correia</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4289">Teresa Anjinho</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1923">Teresa Caeiro</a></li></ul><p><a name="PCP"></a>Partido Comunista Português</p><ul><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=209">António Filipe</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1058">Bernardino Soares</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1715">Bruno Dias</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4297">Carla Cruz</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2077">Francisco Lopes</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1696">Honório Novo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=210">Jerónimo de Sousa</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2234">João Oliveira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3934">João Ramos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2069">Jorge Machado</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2184">Miguel Tiago</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4197">Paula Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4471">Paulo Sá</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4104">Rita Rato</a></li></ul><p><a name="PEV"></a>Partido Ecologista os Verdes</p><ul><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=834">Heloísa Apolónia</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=780">José Luís Ferreira</a></li></ul><p><a name="PSD"></a>Partido Social Democrata</p><ul><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3">Adão Silva</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2027">Adriano Rafael Moreira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4397">Afonso Oliveira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3919">Amadeu Soares Albergaria</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4330">Ana Oliveira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4435">Ana Sofia Bettencourt</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4396">Andreia Neto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4031">Ângela Guerra</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2015">António Almeida Henriques</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4439">António Prôa</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1132">António Rodrigues</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=26">Arménio Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2006">Assunção Esteves</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4304">Bruno Coimbra</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1713">Bruno Vitorino</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4169">Carina Oliveira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3920">Carla Rodrigues</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4327">Carlos Abreu Amorim</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1458">Carlos Alberto Gonçalves</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3963">Carlos Costa Neves</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2104">Carlos Páscoa Gonçalves</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4030">Carlos Peixoto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4437">Carlos Santos Silva</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3964">Carlos São Martinho</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1365">Carlos Silva e Sousa</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4299">Clara Marques Mendes</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4373">Cláudia Monteiro de Aguiar</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4391">Conceição Bessa Ruão</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=397">Correia de Jesus</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=356">Couto dos Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4129">Cristóvão Crespo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2297">Cristóvão Norte</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4393">Cristóvão Simão Ribeiro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4170">Duarte Marques</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=42">Duarte Pacheco</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2576">Eduardo Teixeira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4336">Elsa Cordeiro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4394">Emília Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1619">Feliciano Barreiras Duarte</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4050">Fernando Marques</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1905">Fernando Negrão</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4152">Fernando Virgílio Macedo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3942">Francisca Almeida</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1140">Gabriel Côrte-Real Goucha</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3948">Graça Mota</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=618">Guilherme Silva</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4438">Hélder Sousa Silva</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4300">Hugo Lopes Soares</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1537">Hugo Velosa</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2685">Isidro Araújo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4322">Isilda Aguincha</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4436">Joana Barata Lopes</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4214">João Figueiredo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1013">João Lobo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=303">João Prata</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1826">Joaquim Ponte</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2665">Jorge Paulo Oliveira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1643">José de Matos Correia</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1951">José de Matos Rosa</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4325">José Manuel Canavarro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4350">Laura Esperança</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3911">Lídia Bulcão</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1998">Luís Campos Ferreira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4364">Luís Leite Ramos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4145">Luís Menezes</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1561">Luís Montenegro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1733">Luís Pedro Pimentel</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4148">Luís Vales</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4146">Margarida Almeida</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4051">Maria Conceição Pereira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4442">Maria da Conceição Caldeira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4193">Maria das Mercês Borges</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4354">Maria João Ávila</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4390">Maria José Castelo Branco</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4311">Maria José Moreno</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4365">Maria Manuela Tender</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3918">Maria Paula Cardoso</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4395">Mário Magalhães</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4294">Mário Simões</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4328">Maurício Marques</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=249">Mendes Bota</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1990">Miguel Frasquilho</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2071">Miguel Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4440">Mónica Ferro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=390">Mota Amaral</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4326">Nilza de Sena</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3991">Nuno Encarnação</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4382">Nuno Filipe Matias</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3943">Nuno Reis</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4318">Nuno Serra</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4092">Odete Silva</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1384">Paulo Batista Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2641">Paulo Cavaleiro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3989">Paulo Mota Pinto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4392">Paulo Rios de Oliveira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4381">Paulo Simões Ribeiro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1738">Pedro Alves</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1993">Pedro do ó Ramos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4085">Pedro Lynce</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4052">Pedro Pimpão</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=629">Pedro Pinto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4441">Ricardo Baptista Leite</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4329">Rosa Arezes</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4095">Sérgio Azevedo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4213">Teresa Costa Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4389">Teresa Leal Coelho</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1743">Ulisses Pereira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1410">Vasco Cunha</a></li></ul><p><a name="PS"></a>Partido Socialista</p><ul><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4208">Acácio Pinto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=143">Alberto Costa</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=462">Alberto Martins</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1212">Ana Catarina Mendonça Mendes</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2263">Ana Paula Vitorino</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=152">António Braga</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1977">António Gameiro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=155">António José Seguro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1740">Basílio Horta</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4375">Carlos Enes</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=438">Carlos Zorrinho</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4066">Duarte Cordeiro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1987">Eduardo Cabrita</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4209">Elza Pais</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4186">Eurídice Pereira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=487">Fernando Jesus</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=3930">Fernando Medina</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=428">Fernando Serrasqueiro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=163">Ferro Rodrigues</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1554">Filipe Neto Brandão</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1262">Francisco de Assis</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2107">Glória Araújo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2225">Hortense Martins</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2132">Idália Salvador Serrão</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4064">Inês de Medeiros</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4452">Isabel Alves Moreira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4133">Isabel Oneto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2103">Isabel Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2201">Jacinto Serrão</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4166">João Galamba</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=456">João Paulo Pedrosa</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2230">João Portugal</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1814">João Soares</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2165">Jorge Fão</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=179">Jorge Lacão</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1435">José Junqueiro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=187">José Lello</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=262">Laurentino Dias</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=413">Luís Pita Ameixa</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2092">Luísa Salgueiro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2098">Manuel Pizarro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4134">Manuel Seabra</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2209">Marcos Perestrello</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1594">Maria Antónia de Almeida Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1671">Maria de Belém Roseira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1851">Maria Gabriela Canavilhas</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4290">Maria Helena André</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4319">Mário Ruivo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1164">Miguel Coelho</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2250">Miguel Freitas</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2212">Miguel Laranjeiro</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=193">Miranda Calha</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1512">Mota Andrade</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2259">Nuno André Figueiredo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2215">Nuno Sá</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2260">Odete João</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1741">Paulo Pisco</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4368">Paulo Ribeiro de Campos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4453">Pedro Delgado Alves</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2264">Pedro Farmhouse</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4187">Pedro Jesus Marques</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2051">Pedro Nuno Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2011">Pedro Silva Pereira</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1943">Ramos Preto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1679">Renato Sampaio</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2195">Ricardo Rodrigues</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=204">Rosa Maria Bastos Albernaz</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1517">Rui Jorge Santos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=2569">Rui Paulo Figueiredo</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=4321">Rui Pedro Duarte</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1264">Sérgio Sousa Pinto</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1028">Sónia Fertuzinhos</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1867">Vieira da Silva</a></li><li><a href="http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/EmailDeputado.aspx?BID=1700">Vitalino Canas</a></li></ul>
//-->
